[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (807)

和平賭波 樂趣多

Bot

1001bot可恥

賓9.5 10.5s

Po霸

高登仔

痴線

德乙 2連C啦屌

請問有管理員嗎，可以用外掛發帖的嗎

列治1-2

未

rb 半1全1叫爆 🙏🙏

賓9.5 10.5s
羅斯1.5b

凱沙刷多2角啦屌

羅c 5.5b 要唔要好

高登堡on9平 入波NBA

俄客入未

高登仔贏既話我番高登

一日

有同路 安心了

角呀

登地1/1.5

RB 10.5細
標準列治 9.5細

入波未on9平

奇蹟10C吧德乙

梅赫倫2:1

等6倍0.5/1b

精選俄超

西到 一開場0-0就得5倍幾

買左5倍1.5b

唉又8C

又冇牌冇入波冇角，做乜9

球探

你個野壞嫁

RB 1:0

rb1:0？

阿妓又有友誼波

黑魔導屎1:0

真1-0

聽日今日迷雲大勝

半大全大好了

阿記咁勁 無買派錢波

阿妓已經有8分
會唔會放水

仲想買benfica fg

玩鳩我

平仔1:0

屌

高登堡 on9平 立即入波nba

下球買咩

On9平 goallllll

諾高平12m goal

咁多12m

笑4

無懸念買

5x1中哂抽一個含

高登仔又豬

人妻進化史

落注>齋講>念力

屌 高登仔 on9

講咩呀

唔返高登了

高登堡秒吸啦屌

螺絲NBA

bin

等睇NBA

衰

頭先講緊買唔到東京高水no goal
之後東京就入波

普巴羊錢笑7me

基爾大

On9平繼續入

高登仔半場追和OK？

小姐真神人也

羅斯1:0

保地sir咁早gel 上次你一講完就俾人反cup

羅斯托夫goallllll

羅C 1:0

Cashed
俄超李城

高登堡on9平立即入波NBA 上呀

羅斯減一

五倍一點五大

正or反

奧斯爽手開-1啦

高登仔正垃圾

燈

八月 輸緊800

高登cup了

仲諗住等6倍0.5/1b

想買阿馬卡ng 頭先

未來人

等唔到啦 等到都完場

正

有0.5/1b點都買0.5/1b啦

8月

列治 高登cup
奧斯-1 其他不變 抽一個Sam gor

阿馬卡 求下你唔好刷c

28號開始左我八月份

on9平唔入俾人入啦

RB 9.5 10.5s 冰封角球呀！

支持了

On9平會繼續入，請耐心等候

羅斯俾多粒

兩場半大都差一球

阿妓 100半大 100 3.5b

諾高平快大

Golden會cup的

我俾1分鐘時間佢

特雷1:0 辛特1:0

羅斯

奧斯快2分波

高登仔 試下上半cup 1球

陪完屋企人又係時候上水屌波

未完頭3貼真飛

高登仔 RB大波波

安卡 羅斯

我支持你

我8月份輸左60

不要刷了rb

高登仔唔入俾人入啦

係中就中 唔中就唔中 唔貼真飛點屌波
高登仔生性d入波

Quote圖煩

On9平快手入多粒

阿馬卡真係垃撚圾

1:1 高登仔

哥登繼續入入入!!

列治 奧斯

On9平頂住

RB快隊紅牛強姦對面龍門

同我繼續nba 入波啦

哥堡 奧斯

高登仔好波

𡰪你個on9平

Lego Vs Golden -2

繼續支持2-2 super

我敢講。俄超真係好on9
只有平手盤先值得買
無波無角

4.5 b 3倍都唔敢入手

安卡俾粒啦

有即場角細買

唔好客氣啦

1.5/2 有6倍了

上呀

On9
贏左都補唔番心臟

RB 高登仔

高登仔on9平 俾多幾球呀

On9平請繼續on9

登地1/1。5

賓周卡 又要廢又要控

高登仔2:1

標準列治俾人入啦

On9 平

賓周卡唔入快比對面入

半場杯

on9平入一球 高登仔入一球 2-2super

海登威做乜封咁耐

佢要cup了

德乙有場中斷左
如果球賽取消，買左過關會點？

On9平請再on9

1倍成功過關

好似計1倍

on9平

入未安卡 羅斯

一倍過

1倍

梅赤倫

高登仔半場反cup

on9平保持水準

邊場

要返高登了

Lego Vs Golden -1

我又返

臭厄

入啦 羅斯 安卡

要番高登了

笑左

係咪應該補返注RB2.5細

發現自己買過關成日有中斷比賽

買左
係咪確定終止？

赫梅倫無角

2200
巴甲下盤

想知also, 係就補飛先

下半場哥登入多粒食全格大

勁

RB 6.5s

絕殺派100

高登堡

比甲會唔會1:1完

你名

lm？

LM

係都冇辦法

lm

我

秒

好過斷

依個真

梅c入未呀

標準列治求下你...

0:1完

標治 比多球OK？

rb 力頂9.5 10.5s

俄超表現出半2全3既角細精神

我仲以為會開到4.5b

角4

sorry

奧斯0-0 HT

巴甲半大全大

5倍呀

登地半大已死

海登咸cancel左?

是

好想大叫

下半2-0 ok?

唔係2200開波咩

月頭了 我翻嚟啦

Thanks ，咁補返RB 2.5細穩中算

呀~~~~~

標列請你goal

典解既

Hi

杜夫串梅赫倫 針

鄭嘉穎.jpg

高堡 奧斯

屌 唔好諗 亂買。

會開返應該

Hello
好有愛嘅感覺

有冇阿妓同路？

我女朋友都認得你

支持高登仔3-1 全格就返高登玩

9027 30-07-2017
01:38 角球大細 星期六 40 德國女足 (主) 對 丹麥女足 (客)
大 [10.5 個] @ 1.88 $2000

$2,000.00 $2,000.00
CASHED

我女朋友都認得您
我講真

未寫腰斬可能會開翻

標列

半3全3挽留

個邊無人

誠實又大膽

紫b

去其他Post

佢有睇呢個po

10分鐘 1-1 90分鐘仲係1-1？

Why

我老公唔認得你地

要1-2了

輸少佐$500
9042 30-07-2017
17:50 角球大細 星期日 39 德國女足 (主) 對 丹麥女足 (客)
大 [10.5 個] @ 1.90 $1500

$1,500.00

佢有睇
講到叫我跟邊個邊個咪唔洗豬咁

女朋友已經青出於藍 300上2.1k

9033 30-07-2017
08:29 讓球 星期六 61 天主教大學 (主) 對 康塞普森大學 (客)
客 [+1] @ 1.88 $1880

$1,880.00 $3,534.40

9039 30-07-2017
09:59 讓球 星期六 62 洛杉磯銀河 (主) 對 西雅圖海灣者 (客)
客 [0] @ 2.02 $1990

$1,990.00 $1,990.00
9048 30-07-2017
19:52 讓球 星期日 8 阿馬卡 (主) 對 羅斯托夫 (客)
客 [0] @ 2.02 $1990

$1,990.00 $4,019.80

標列 cup唔到就俾返半格我，唔好比人cup

想識你女朋友

叫我買熊xxxx對家

燈我算啦

梅赫倫

下場買乜,想痴下D旺氣

馬會cashed

赫梅倫冰封角球

Lm

唔好吹奏紫貝呀 靜靜地佢就會贏

買角細？

標準烈治垃圾波

係

沒吹奏,我細細個已經跟開紫巴

RB

Rv2:0

標準列治

導屎2:0

RB 9.5 10.5b here

啱啱賭啤豬左五舊

恭喜？

RB要大了嗎

標列 高登w 奧斯開唔到-1 抽一個派我100

連普b都反手

梅赫倫 黎啦

賭不逢時

西維 1:0 RB 2:0 賓菲加 = 西維3:0 賓菲加
阿記5:2 賓菲加

SO...
阿記=西維
要ALLIN和波了

On9平你on9完好追和反cup

求起g water

打錯 s先啱 做人要一身正氣

近幾日係咪得下盤巴大勝

入左錢？

熊xxxx對家

gchi

入左2k想上5k

冇 頭先真假足派錢俾我起g

lm gchi

西維會贏

大佬

美麗傳承好似win最多

半大 全大

一齊贏

2成group

今朝仲有兩成三

係咪有咩誤會

我呢

破到燈未

女朋友水 標準列治5.5b

高登仔加油

Rb追角大好冇？

你贏咁多

馬會斬左角盤

梅赫倫絕殺未
高水過關呀

職賭世家

半2全2

大波齊齊win

Rb下一球

標準列治4/4.5力頂

我女朋友全屋企都職賭
六日過海
一至五放工打牌

假球

Rb角大 同路？

趣

有錢 唔洗打工 人生winner

大賭致富

普巴笑我
反吸左啦

打自己生意 店鋪仔
相反我。。。

我屋企人都係 賭馬 日日13章打麻雀
大陸六合彩都賭一餐

從不笑人 替你高興

食軟飯係禾夢想

痴撚線
落機鋪打魚

標列我屌你

岸已上 娶佢個女
再食佢家產

總知乜撚都賭

角大

浪費生命

咩叫打魚

報左驚 拉哂d阿婆

兩隊登地全隊落地獄

一齊羊錢啦清

just for fun

有無入過機鋪？

登地角細好冇

人妻角球鐘（18歲以下人士嚴禁參與賭博，節制博彩）:
4.阿馬卡4.5角細:white_check_mark:

人妻角球鐘（18歲以下人士嚴禁參與賭博，節制博彩）:
5.梅赫倫5.5角細:white_check_mark:

人妻

兩隊辣殺bbq 0 0 齊齊出線

少 sor
以前陪fd多

原本好似都夠分出線

贏了 旺了

咪講啦 始終犯法

5.5s 練心成功

Crazy

RB入未

賣分

即場2*1過關 阿馬卡6.5s串標準列治8.5s cashed

2.3幾水時入左 希望rb頂埋10.5s

高登仔入多粒

你有換錢先叫犯法ge

火車頭真係贏硬嗎

Sick ball

得我同你角小10.5

其實賭角球係咪70分鐘後搏角大高水最so

角大差2

莫斯科火車頂 上盤

80

要跟普巴了

開唔到點算

開到咪so

83

86

高登仔真係好仆街
自己犯規屌9球證吹罰
自己踢出界屌球證判對面界外球

這個世界真係有100%的波嗎

封盤前買 開到就抵

高登多憤青

買哂兩邊一定收到錢

入多球啦屌

登地比球我 當冇推過

場比甲係咪假波
開頭2分鍾就入2粒之後唔入波

On9平唔射波點入呀

高登仔 唔入比人入

On9平唔入要幫高登仔吹蕭

明顯 馬會精選即場

高登仔會入架啦 求你原諒佢地

我都想知
雙方射門次數一樣 入球一樣 控球都係50%左右

奧斯入2前粒

中左安德伏 已決定永遠唔買比甲盤

咪再刷啦rb

我俾一分鐘時間佢

好驚好似女足咁

杯面都食唔到wo清

rb入多球就收手啦 咪再刷

反正細波輕鬆

我要全格 唔好同我BBQ

係咪想講未煮熟

角細

別貪心

馬會真係onlun9 冇入波冇角 開即場把撚

買角細

高登仔唔入俾人入啦 入波nba

RB入多粒

諾高平不敗派100
聽日派

不了

Aik行程咁撚密 係咪保地啲朋友黎

高登仔on9平入多球

我我我

哥登快入多粒食全格呀

On9先追和後反cup

行程太密好易派膠

9051 30-07-2017
21:27 角球大細 星期日 14 海登咸 (主) 對 奧厄 (客)
大 [9.5 個] @ 2.05 $2000

$2,000.00
又CASHED

利買到人未

雲迪

初盤仲咁惡讓球半

半3全3 俾多球啦

On9平是成個下半場唔射波

平時都唔大波 仲讓球半

冰封角球RB

哥登

3:1 goal

哥堡

2.5/3b全格 返高登了

狗會成日都係咁，但我感覺好似大賽／重心場次一早讓得深先至多數讓得起

又1c

AIK入一球唔失就得啦

以後blacklist on9平

成個下半場都做主動攻
都攻唔入人地架大巴
轉頭就輸埋

RB立即入多球 幫下盤巴嗌

見到平仔老母又比人屌好心痛

經過實驗証明 Lego衰過Golden

被客隊d下盤救星補時絕殺到時要哭

特雷入波未

咪再刷啦

又羊

咁買2.5s

我gel了。。。。

堡4:1

高登仔4:1 ON9平

Golden 4:1

蘇超blacklist

6.5去到幾水

9成勝率病態

登地聯1:0

又c

我補左2.5細 不過過關中多d

有咩用

哇 賓菲加係咁刷 6.4 倍 7.5b都開埋

痴線rb 8c 報驚

8c on9

8c完

高登-1串左海登-1
比賽取消係咪當過到@1.00計？

沖完涼了
角大開出了

8.5s臨尾嚇到瀨屎

德乙角大日
買中個場腰斬

假球 我真係無見過6.4倍角 仲要開得出

輸半 繼續推

9.5s

無懸念cashed

9.5 10.5s cashed

同路 破了

熱刺？定5倍

又收息成功

爽到喊

上班中😭😭

RB 尾角6.5b 8c FT

點解我見到登地聯落曬水都會要登地

7.5角b呀 岩岩6.4倍 我望一望365幾分鐘 再轉個頭打算買就封了

你女朋友個5.5b cashed

高登

6角果陣有7.5買

same
屌爆狗會封盤

唉屌 爆我6.5s

點知即開 記低先
真係無見過咁高水

即場入球/角尾盤過6倍一陣就封了
我淨係試過買到1次0.5/1b 6倍幾

出去痾個屎就入2粒收全格大

派了人妻 又贏波了 大家手足識做啦

繼續角大

果度0.5/1 都係半格 佢全格

繼續

我邀請佢買火車頭盤

ON9最尾刷乜撚C

聖地牙哥漫遊者[0
呢隊波真係好正
主場作客兩個樣

我游水前仲見你笑緊佢

蘇XXX?

今晚邊個會買哥連

登地

邊有 派完佢之後爽了

火車頭入未

失戀聖地

佢消失了

火車頭1球都唔入

大家想贏錢 派人妻 真的 我就是例子

阿妓fg aik fg

高水

放心 100%既盤黎 好快入

收息第三擊
登地8.5細

就算買到 都好大機會開唔到
就算開到都應該得半格

基爾入多粒啦無時間啦

認真 得果幾分鐘博6倍，百幾蚊博場馬買4連環都無咁嬲

收到風
下半場登地聯會入多4粒

角球都話丫
入波點搏

唔識買馬 求教學

登地同登地聯到底係咩關係

角係抵搏的

等即場買阿狗角 克服佢

同一個登地市既FC

今場仲要無補時 都開到 假球

阿球依隊賤種西波要長買對家

無開盤 想買西維

火閪頭仲唔入波屌你

等阿入左波先 買西反cup

友誼波 不了 買入球算

老老豆豆阿狗-1好抵玩 但驚伏

咁博 等角大算

杜慶龍做乜勁
一開三七....

阿狗啲角

登地咪再刷角

今場會刷

快屌 d波要屌先入

火車頭

Gchi派人妻

想賭波 條女阻住

火車頭半場前整一粒！

火晒頭學人讓一球

屌波

Same

登地fake?

Locomotive will win back finally

唔撚比收線

9054 30-07-2017
22:58 波膽 星期日 17 登地 (主) 對 登地聯 (客)
0:5 @ 700.0 $20

$20.00
失而復得

佢尋晚救角救到我想打爆MON

冇人買巴甲？
54' 查比高恩斯1-0(於40'入球)

火車站半場前絕殺

火車站gogogo

支持

辛尼特有高水2.5s @1.8

登地fake goal

迷雲黨要浦頭

火車頭gogogo

有冇阿記陣容

安治下盤輕鬆到

強陣

杜記10C
CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

登地 1:1

師兄反手

上半又唔入

鐘聲響起了...

杜衣c堡頂埋佢

話之佢10:10
總之咪刷角

半大死左喇

火車頭上盤100%既波

登地反cup
巴由快追和

特雷

通常100%既波都...

一係100%贏,一係100%輸

屌一講即入 想哭了，杜奇蹟追平派一個100

All in 阿了

奧c賓拿撲到個人岀底線都要救角

好 角大

2.5s
10.5s

激撚死
3.5b都要輸錢

基爾 2-2 辛特侯遜

西到 比升班馬追兩球

你個名

夢遺又係救角王

天地有正氣 火車頭上盤衰到痺

我，不過輸緊

登地唔買角大 不如咪撚賭

冰封角

阿fg！！

登地自己刷左5c 似想刷到cup為止
咁勤力上半就比半大我啦

巴甲1:1

查比1-1
入多粒

想睇歐霸冠軍大炒廠

好悶

戈亞追和

阿妓入先乜都得

西西西

戈亞頂實
登地反cup

想試下半大

開左喇

睇好阿WIN一粒

阿 1c

有無人8.5角大同路

火車頭和波是咪100%既波

2c

阿狗咁多角 入唔入角大好

入多注2.5/3細

細大入球細

肯刷角 可能比雲爺爺屌完黎

登地cup佢呀

張伯倫刷角機

比爾連爆唔起 咩料

Gun 入多注無入球

屌，差d輸

我西

這後防他媽紙糊的麼

食屎 琴晚唔落底

英超讓西甲

阿

有2.5b買了

咪嚇我呀阿仙奴

登地cup佢老母

火車頭入波 波台手足笑呵呵

3c

西維爾踢得咁認真既

入唔到9.5 dllm

查比
入佢老母得唔得

查比

西維爾FG仲有機過阿FG

琴日D角 今日D角

又豬

西>我利>阿

球證比個12碼查比啦

買咩好

一日未開都未知邊個贏嘅

刷咁快

Cup未

7.5CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

咪刷呀登地

這叫射罰球嗎

真特

火車頭依隊波有咩嚐好 完全唔識屌

火車頭肯入未

登地都cup唔到 刷黎把鬼咩

快啦登地

6c變8c

jump了

仲有7分鐘...唔該幫幫手cup佢
登地

好似唔攻了

召喚雲加是神

5M 飛機

比爾連 用頭頂都入左啦

仲有7分鐘，請冰c到完

火車頭入波 貴精不貴多

唔識用頭

唔怪得踢歐霸

Aik大

呢兩日D 一球盤

查比大波cashed

上盤反杯日

冇買 邊隊羊

登地9.5b allin

點解登地唔cup

查比俾人cup左

高水買左登地2.5S

戈亞
但串左登地

穩

未完勿gel

啲角硬到 落9.5未呀dllm

99%開
2隊鬥抽根

火車頭未入油

狗會cut 登地了

登地快絕殺啦

又刷 點買9.5b

唔好補咁多 冰c

登地比多c

補4分鍾

登地?

阿妓半主半大未？

阿4c

登地係禁區俾人推跌兩件都無12m

又輸 唉

球証買細

黑呀黑呀

唔半大踢黎做咩

中柱

又推跌又唔吹

出韋碧克想入波都難

比比鳥兩碼飛機，西維爾單刀中柱

agger

登地中柱

登地宜家幾c？

9

西班牙有平半
爽皮啦

空龍中柱

快D完

唉
屌你老母呀

完

嚴格黎講係護空龍
佢唔頂就入左

8.5大 完成

巴甲1-2 高水下盤

屌差1c

火車頭咁都唔入,痴撚線

阿記埋門果種廢

1-1 FT 9c
球証黑哨

Aik

過氣歐霸冠軍都贏唔到 下年點踢歐霸

心思思又想買無入球

空門射唔中個波,屌你

阿狗入未呀屌

我都想

又禁區飛機

艾斯賓路拿有冇同路

戈牙尼恩斯

呢排真係好多波睇

VIUTV
奇妙電視

TVB

火車頭 阿記 aik

唉
巴甲高水
2x1
含家產登地
依家淨回到個本

火車頭禁住屌

唔入

球迷同樂日

半場都就到
仲有2.5細買
馬會送錢？

屌 搞撚到賭多左

9.5s cashed

花多眼亂

死得未

個心仲跳緊

平時停既

係
阿記同女足睇邊場好
但奇妙電視成日LAG LAG地

女足角大定細

Aik仲唔入波又迫害1球上盤。對卡馬亞都咁樣

頭先加4分鐘9c 停左幾秒

係 入返粒睇下啦

我識人工呼吸

Gchi

女足 話曬國家盃 點都認真過阿

跳返了

不急

AIK火車頭想點

奧地利戰術訓練之前好似幾好

火車頭入未呀屌

陣間有法國刷角機

我想得到你鼓勵

火車頭再唔入波賣你去回收場重造

火車頭on99，射極都唔中龍

AIK 成日全場入一球..

阿6c

留力

D波好悶

真特全大已死

唔覆

阿果場買左2.5／3球細是咪好穩

9.5 10.5

真係好難講

7c

等唔到9.5b 買左11.5s 好似出事了

半7

半7魔咒

火車頭 阿 aik 真特

半7 識買了

蛋蛋聯

得車同拜仁破到半7咒

全部波窿窿。踢黎做乜

8c

支持火車頭

咩料阿屌

玩絕殺

唔係半7 角大了

二打一咁樣炒

好波!

比甲4min 3c 咩玩法

8角 屌你老母 等唔到9.5b 買11.5s 真係on9

終於入

同尋晚果場真係冇得比......果然係賓菲加廢

Fake

終於入波

屌入波吹offside
球證買左幾多無入球呀

隊隊唔同的

Aik半主

炸左

炒得好.........有角喎

我諗住要豬了，佢咁樣救番我一命

FAKE
玩完,賴得再屌,D把握力廢到

火車頭入ball

球証

屌你老母阿狗 點買都死

13.5入角大 又好似幾難。。

屌係咪on9 咁樣都俾 自己射埋啦屌好心

女人蛋蛋完

火車頭半一 又伏

呀依個世界好美麗

俄西超上盤死幾多件

Aik大又死

阿仙奴正廢柴
Fullteam半場都贏唔到一球

女女1c

半大真死

應該好多，我都比佢斷一關

女女2c

11角完ok？

假假地都歐霸冠軍 睇到廠咁高

西fg

阿求-1

真特 入波未

阿果場波好明顯係0：0

唔覺得阿勁過西維爾

買左客勝 +1

火車頭入了

Goal

真goal

讓得深個D全部收晒皮

終於真係入

Feel 到要半場阿仙奴唔覺意失波

屌終於真

唉，見佢full team
所以諗住支持下

全格ok?

諗起綠雞fake 2次

火車頭入波 波台手足全勝

今次concert仲貴過上次

咪撚提啦 plz

走盤咋

火車頭上盤 完場屌俄妹

Aik學下火車頭。不過而家要入啦

咪又係要俾錢去

火車頭入多粒

以波論波真係中意西多d

上次1580今次1880
係咪on撚9

我都有買ng

阿仙奴冰封角球到完場

買1380算

開唔到-1 真係要針

火車頭猜到完場

。。。燈

我女朋友都買左第三球同11.5b

如果狗會出糧俾我就考慮下

成棚人係前面企起身點會望到

火車頭-1 支持

買完冇耐 球探響 fake 響 fake

阿-1...

1880都會有人企你前面啦

西維爾對皇巴馬體。仲要年年賣主力

都可以3年拎2次歐霸同近5年搶前四。

你唔好咁睇少e隊波好wo

咁追客ng
Ok?

西女角細了 唔洗睇都知中硬

Aik上盤針。同奧斯特一9樣

今次個館好似大少少
更加多人係前面

要求好低 阿fg aik fg

所以係屋企睇碟最好

要求好低 阿狗 11.5s

跟你

收到風火車頭要絕殺了

1001

西女定奧女晉級？

補3分

火車頭快少少

唔想攻啦班波
走盤了

猜猜猜猜猜

完場 1:0

球探話完左

整多粒啦

奧女 FG

勁共勁共勁共

9c

撞車

睇黎莊家大大注1:0膽

西女一定沒機？

西女fg

屌你老母牙狗 上場又唔見你咁刷得

西晉

應該係 除非唔係

14.5
15.5
點買

我真係諗唔通自己點解會等唔到9.5b 去買11.5s

細

西女得個猜字
奧女大大隻

賭火車頭依d波浪費生命

阿仙奴 0-1 西維爾

西維爾1:0

。。。

阿奴輸埋

垃圾阿記 咁都比人入

牙狗真係賤種黎

西fg cashed

阿妓

女朋友 登地8.5b 西維fg

唉

老豆屌我想入西維爾ng
一分鐘唔夠入左

阿妓又黎劇本反cup 大炒？

客win +1頂實

？

Easy西

14.5 15.5b

會然雲加是神給我出來

有冇人派禾

破燈未

咪中左西fg

講左好多次依隊係賤種波，一定記得依隊西波斷我幾皮野過關 長小注佢高水對家

All in 左阿-1 針先了

雲加 雲雲加 就係咁簡單

阿狗真係

阿妓1.4 fg crashed

阿記讓波,真係人唔笑

100111

Why唔信

dog bark

點睇到有人唔信

幫推

大家88

1000

1001 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL